想問香港係唔係有一位明星好似魯芬咁架？

又大份 又好似男人
唔知我記錯定咩 有無人知？

欣宜

認真呀 屌